# Copyright (C) 2015 EMTS LANGUAGE FILE FOR GETTEXT
# FIRST AUTHOR <zhangguangzheng@eyou.net>,<zhang.elinks@gmail.com> 2015.
# This file is distributed under the same license as the emts package.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: zhangguangzheng@eyou.net\n"
"POT-Creation-Date: 2013-03-19 11:11+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2013-03-19 11:11+0800\n"
"Last-Translator: Guangzheng Zhang <zhang.elinks@gmail.com>\n"
"Language-Team: MOLE-LANGUAGE <zhang.elinks@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Language: Chinese\n"
"X-Poedit-Country: CHINA\n"

msgid "\t%+#D"
msgstr "\t%+#D"

msgid "\n"
msgstr "\n"

msgid "E_Require_Privilege"
msgstr "需要ROOT权限!"

msgid "E_UnMarshal_FAIL on CfgFile"
msgstr "加载配置文件失败!"

msgid "E_Sys_OverLoad"
msgstr "系统当前过载!"

msgid "Collecting ..."
msgstr "正在搜集系统信息 ..."

msgid "E_Collect_FAIL on Sinfo"
msgstr "获取系统信息失败!"

msgid "E_UnMarshal_FAIL on Sinfo"
msgstr "解析系统信息失败!"

msgid "SUCC: "
msgstr "正常: "

msgid "WARN: "
msgstr "警告: "

msgid "NOTE: "
msgstr "注意: "

msgid "CRIT: "
msgstr "严重: "

msgid "SUCC"
msgstr "正常"

msgid "WARN"
msgstr "警告"

msgid "NOTE"
msgstr "注意"

msgid "CRIT"
msgstr "严重"

msgid "Lost %d System Startups: %v"
msgstr "缺失 %d 个系统服务启动项: %v"

msgid "%d System Startups Ready"
msgstr "%d 个必须的系统服务启动项就绪"

msgid "%d System Super Privileged Users"
msgstr "%d 个系统特权用户"

msgid "%d System Super User"
msgstr "%d 个系统特权用户"

msgid "Selinux Enforcing"
msgstr "Selinux 开启中"

msgid "Selinux Closed"
msgstr "Selinux 已关闭"

msgid "ReName the host a Better Name other than [%s]"
msgstr "主机名 [%s], 建议重命名"

msgid "Hostname [%s]"
msgstr "主机名 [%s]"

msgid "%sbit OS with %dGB Memory and PAE Kernel"
msgstr "%s位系统, %dGB内存, 已启用PAE内核"

msgid "%sbit OS with %dGB Memory and without PAE Kernel"
msgstr "%s位系统, %dGB内存, 但未启用PAE内核"

msgid "%sbit OS with %dGB Memory"
msgstr "%s位系统, %dGB内存"

msgid "Swap Size %0.2fGB"
msgstr "交换空间大小 %0.2fGB"

msgid "Tcp Sequence Retransfer Rate %0.2f%s"
msgstr "TCP重传率 %0.2f%s"

msgid "Udp Packet Lost Rate %0.2f%s"
msgstr "UDP丢包率 %0.2f%s"

msgid "Running Process Sum %d"
msgstr "系统进程数 %d"

msgid "OS Restart Recently ?"
msgstr "系统最近重启过 ?"

msgid "OS has been Running for %d days"
msgstr "系统已运行 %d 天"

msgid "System is Busy, Avg Idle Rate %0.2f%s"
msgstr "系统较繁忙, 平均空闲率 %0.2f%s"

msgid "System is Idle, Avg Idle Rate %0.2f%s"
msgstr "系统较空闲, 平均空闲率 %0.2f%s"

msgid "System Load Avg %0.2f"
msgstr "系统负载 %0.2f"

msgid "Memory Usage %0.2f%s"
msgstr "内存使用率 %0.2f%s"

msgid "CPU Usage %0.2f%s"
msgstr "CPU使用率 %0.2f%s"

msgid " SpaceUsed %0.2f%s,"
msgstr " 磁盘空间使用 %0.2f%s,"

msgid " InodeUsed %0.2f%s"
msgstr " 磁盘节点使用 %0.2f%s"

msgid "Local Disk Space/Inode Usage"
msgstr "本地磁盘空间/节点使用率"

msgid "Local Disk FSstat/IOTest"
msgstr "本地磁盘文件系统/IO测试"

msgid "%d Exposed IPAddress Listed in DNSBL\n%s\n"
msgstr "%d 个出口IP被列入黑名单中\n%s\n"

msgid "%d Exposed IPAddress NOT Listed in DNSBL\n"
msgstr "%d 个出口IP不在黑名单中\n"

msgid "Lost %d eYou Product as System Startups: %v\n"
msgstr "缺失 %d 个亿邮产品的系统启动项: %v\n"

msgid "%d eYou Product as System Startups Ready\n"
msgstr "%d 个亿邮产品的系统启动项就绪\n"

msgid "sudo Require TTY\n"
msgstr "sudo Requiretty 选项未关闭\n"

msgid "sudo Ignore TTY\n"
msgstr "sudo Requiretty 选项已关闭\n"

msgid "%d %s Mail Service Fail\n%s\n"
msgstr "%d 个 %s 邮件服务组件异常\n%s\n"

msgid "%s Mail Service\n"
msgstr "%s 邮件服务组件正常\n"

msgid "%d/%d Mysql Backend Connection Fail\n%s\n"
msgstr "%d/%d 个Mysql后端服务连接失败\n%s\n"

msgid "%d Mysql Backend Connection\n"
msgstr "%d 个Mysql后端服务连接正常\n"

msgid "%d/%d Mysql Proxy Backend Connection Fail\n%s\n"
msgstr "%d/%d 个Mysql代理后端服务连接失败\n%s\n"

msgid "%d Mysql Proxy Backend Connection\n"
msgstr "%d 个Mysqld代理后端服务连接正常\n"

msgid "Gearman Backend Queue %d\n"
msgstr "Gearman队列总数 %d\n"

msgid "Mail Queue %d\n"
msgstr "邮件投递队列总数 %d\n"

msgid "%d Mysql Replication Fail\n%s\n"
msgstr "%d 个Mysql复制异常\n%s\n"

msgid "%d Mysql Replication\n"
msgstr "%d 个Mysql复制正常\n"

msgid "Mail System License is Over! [%s]\n"
msgstr "邮件系统商业授权过期/无效! [%s]\n"

msgid "Mail System License Remain Users Sum %d\n"
msgstr "邮件系统商业授权剩余用户数 %d\n"

msgid "Mail System License Remain Users Rate %0.2f%s\n"
msgstr "邮件系统商业授权剩余用户数比率 %0.2f%s\n"

msgid "Mail System License Remain Day %d\n"
msgstr "邮件系统商业授权剩余使用天数 %d\n"

msgid "LicenseType: %s, RemainUser: %d(%0.2f%s), RemainDay: %d\n"
msgstr "%s, 剩余用户数%d(%0.2f%s), 剩余使用%d天\n"

msgid "--- Found eYou Product: Mail System Installed, Version: %s\n"
msgstr "--- 发现本机安装了eYou邮件系统, 版本[%s]\n"

msgid "%d/%d Memcache Svr Fail\n%s\n"
msgstr "%d/%d 个Memcache服务异常\n%s\n"

msgid "%d Memcache Svr OK\n"
msgstr "%d 个Memcache服务正常\n"

msgid "Result: %s:%s, %s:%s, %s:%s, %s:%s\nScore: %d\n\n\n"
msgstr "结果: %s:%s, %s:%s, %s:%s, %s:%s\n得分: %d\n\n\n"
